【鬧唔鬧得】點應付同事喺公司喊

幾唔想標籤都要講，依家好多下屬尤其九十後，都係玻璃心，話一兩句就用眼淚攻勢，令到好多上司都唔知點搞。

聽過一個例子係，上司畀足一日時間下屬搵料，但下屬依然交唔到功課，上司理所當然鬧人，最後因爲deadline到要做presentation ，上司唯有幫下屬做埋佢嗰份。

完咗presentation 要照肺，上司未鬧，下屬已經喊，仲要喊住口講「Done is better than perfect ，你都搞掂咗啦，不如就咁算……」激到老闆生蝦咁跳。

唔少老闆的確見到下屬流馬尿就無晒符，尤其係女同事，所以我哋問過HR，在此教大家幾招，應對郁啲就喊嘅同事。
1.嚴厲型：愈喊就愈鬧，讓下屬明白唔係喊就解決到問題。

2.關懷型：俾張紙巾佢叫佢冷靜下先，隔五分鐘先入來再檢討。

3.放縱型：乜聲都唔出，由得佢在你面前喊飽佢先，等佢收聲先再鬧。

4.睇戲型：鬧人果陣召埋其他知情的同事入來，睇吓玻璃心可以喊幾耐。

最後教路，千祈唔好驚下屬喊就唔鬧，因為最後佢只會有恃無恐。

19＋精選推介

屌好似教仔咁

會喊咁搞笑

咁我唔做得唔開心咪喊囉
我要翻屋企搵媽咪黎投訴你地

What7 is Done is better than Perfect

反而喊都好應付，起碼你知佢頂唔順。
有啲後生男仔比人硬塞一堆野做，又唔識say no,一味硬食。

春茗見到個男仔瘦左成個圈，再叫會計check check佢個工時，先知佢過去2個月，每星期工時接近成百個鐘,每日OT 4、5個鐘,加上公司ot補水要大佬簽名，佢大佬得簽得6個鐘比人！

22歲仔，ive出嚟，第一印象俾人覺得內內向向咁， 但原來好做得嘢，穩陣未爆過鑊，做左半年每個月都加人工，累積到上個月人工都有38k。可能就因為怕冇左份工一路都死忍緊，但我想講真係唔值，後生細仔，婚姻，父母，比個三兩萬更重要。

仲有啲顧主啊！多啲睇下公司運作啦！依家出面請人容易留人難，公司個個月都有新人走你就注意下啲老屎忽係唔係奴役緊啲新仔。份糧包人工架咋，做死人地個仔我睇你點還